其實有冇人幫手翻譯英文或者其他外語解釋私了事件

每次私了，cctvb同其他黨媒都將事實扭曲
無將整體事件經過講出來
如果其他國家嘅人唔明白成件事，會以為我地無故咁打不同政見嘅人，以為我地係暴徒
所以希望有人可以用唔同語言係解釋番我地私了嘅原因，唔好再比人抺黑